［區選］天盛選區手足聽日請本住良知投票！

現任區議員陳思靜自稱中立，但實際就藍到發紫唔單止一次又一次眨低同侮辱手足，就連最基本既地區事務都做唔足
講多無謂，有圖有真相！

先講地區事務，條友當正坐喺office就已經係做實事，間唔中坐一日半日又要po facebook大肆宣傳(可以喺佢之前既Facebook post fact check)
算，都明你要呃選票，但係可唔可以唔好突登痴大大塊Banner喺個濕鳩貨櫃度，然後縮喺入面打機？利申：我自己係天盛人，之前都講過，有事搵條友幫手，條友無理過，係佢班前助手(唔係依家呢班垃圾)親自上門幫我搞掂，然後條友先施施然上黎搵我合照

喺第一位手足以死明志之後果晚，心水好撚清既陳議員喺Facebook引用咗段咁既野事後解釋話咁岩上網見到，咁岩自己慣左用facebook記低見到既資料，咁岩有朋友打電話黎所以唔記得自己po左出黎，之後咁岩訓訓下教突然醒起所以起身del左佢
聽完佢個垃圾解釋，我只想講，手足唔係邪教，真正似邪教果個似係你本人，係咁用啲看似懶有道理既文字去包裝依家既社會現況

呢張唔多講啦，自稱以地區為本既陳議員點解會同白衣暴徒王威信一齊投棄票既？投棄票既議只我要黎把撚？中立政黨？我屌你啦

借古鑑今唔是咁樣的成段文字邏輯錯曬，搞清楚孫中山喺革命既角色，同埋睇清楚1912年當代社會基建同革命既聯繫先啦

最後，小弟不才，想問下點解唔可以同你談論政治議題？你係民選區議員，如果因為立場唔同而要喺我地個屋苑群組被禁聲，咁你真係同共產黨一樣咁惡

如果覺得too long didn’t read，唔緊要，手足們最緊要搞清楚聽日投票投邊個

光復香港 時代革命

天盛手足

光復香港 時代革命

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

咁大個人淨係識靠個老母在外幫你打關係

推呀

推 天盛人要個做實事既議員

幫推

光復香港

時代革命

天盛手足呢？

共狗死全家！

推

推推

驅逐共狗

黃藍是政見

黑白是良知

思靜是暴徒

侯文健去左邊？

屌佢
佢啲傳單有一句不理政治
心諗 你做區議員都唔理政治？咁理乜鳩
佢係田北辰啲人黎

政棍話你知佢不理政治叫你投佢

思靜寶寶好平安
街坊日日好不安

成立獨立調查委員會

手足無罪！

撤回暴動性質！

佢任期內做過咩有建設既事?

林奠下台啦

見到陳思靜條撚樣就想嘔
香港每日發生咁撚多事 一句不理政事就算
唔撚同你講政治 同你講民生
有一晚班防暴衝曬入屋苑 你死撚左去邊？
晚晚班狗大肆放二噁英 你又去撚左邊？
收皮啦屌你老母

天頌人路過

真係天大既笑話黎
不理政事就咪撚出黎選啦

有既，同白衣暴徒王威信投棄票，覺得唔需要查721

要投良心一票呀大家

想扮中立都算，果排晚晚喺屋苑出面放tg，佢去左邊？唔理政事又唔理地區事，咁我要你黎把撚？

最有建設係養左兩隻好撚得意既貓 氹到小朋友好開心

其餘都搞下辣殺送中旅行團 團購大陸食品賤賣
好似係

唔出黎選邊有錢

咁果兩隻貓真係好得意既

天盛係全港最大屋苑，聽日一戰許勝不許敗，要威比其他選區睇啊

推呀！

下屆唔要再見到隻奶共狗

我選隻貓唔撚好？
起碼見到佢唔反胃先

佢隻灰黑貓出黎選我實投

2號 侯文健

盛欣朱凱迪團隊個區國權其實掂唔掂

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站

天盛選民在此
我就一定投侯文健

但係屋企兩廢老 成日受惠於佢啲旅行團
我驚屋苑啲師奶阿叔都係咁
天盛嘅手足要集氣啊

叫佢係選票寫下下轉旅行想去邊 反映比陳思靜知囉

肯定掂過個女人同埋陳思靜隻狗mark先

依家班助理乜9都唔識，上次直頭叫我去對面搵民賤聯梁志祥問

陳思靜老母就真係幾好人既，不過唔知係真定扮

我淨係知，如果唔係佢老母幫佢cool住班c9啲票，佢就輸9硬

Push!!
投侯文健

推呀推

頭先見到莊鋒豪團隊有幾條女戴曬貓耳咁拉票
忍唔住笑

有無圖

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

無 這麼醜的妞
低級雞影相都曬我時間

天盛得佢同候文健，老閪都選買2眼仔1

push

2號 侯文健
踢走建制撚樣

侯文健！！！

2號

清朝嘅正規軍廢西到人地仲要有新軍倒戈

投2號

侯文健
區國權

推比天盛手足睇

睇清偽中立

連藍屍媽咪都唔投佢

叫埋屋企人投2號

支持踢走條仆街

聽日收條撚屌皮

踢走保皇

天盛人收到

加油呀天盛手足！

投2號！

收到

兩隻貓只係政治工具
日撚日擺喺鐵皮屋入面, 放tg 嗰陣好似都無帶走啲貓貓 陰公

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群